曱甴

曱甴點讀，
係唔係讀甲由